有冇人有試過搵上門獸醫？

我隻貓依家一歲幾
尋日開始發現佢尿頻 又屙血尿
但係佢每次去睇完獸醫返嚟 陣味唔同咗
屋企另一隻貓就會兇佢 好似追殺佢咁
所以想問下有冇人試過搵上門獸醫？
邊間好同埋價錢大概幾多？

750